(Reddit 冇人理) 五毛開始入侵部分香港subreddit

各位reddit moderator手足可以留意吓有啲五毛開始po五毛post 例如以下

係時候清理吓喇

推

咩sub?

reddit本身支資
親支親左親共

另外都有一堆出咗事 識得人嘅話叫佢哋留意吓

呢啲細sub好難搞
好難搵返個mod

幾個%=支資

共雪都係5%
reddit我諗應該>10%

證明想奶有冇股都會奶
reddit集資估值30億鎂
700投資1.5億 即係5%
重點應該係想知道內部運作

同埋我都唔想太揚

只不過幾日都冇反應真係唔多掂

集中喺r/hongkong算喇
reddit好撚多愛支力（r/sino、r/GenZedong同其他共匪sub）

都啱

一個r/sino 都已經同一個r/hongkong咁多人

不過都有少量細sub仲有人打理 （唔開名）